[突發] 有兩個白衫狗帶住4-5個藍衫狗入咗CityU Green Zone唔知做乜

[突發] 有兩個白衫狗帶住4-5個藍衫狗入咗CityU Green Zone唔知做乜

Lift 2個邊